[直播]林卓廷同元朗傷者見記者

推！好似冇人睇咁

還回真相

睇緊
好恐怖

好似無乜
一係集中推一個post
元朗無差別襲擊案 林卓廷與被打市民見記者冇人睇?

真係睇到喊

好撚慘

多謝受害者肯企出黎

傷者肯定過二百人，不過都唔敢報警，因為怕畀黑警誣告!

Apple Live 成 11,009 人正在觀看
呢度咁冷清

Push

真係幾冷清,驚冇人睇咋

推

up

郭生星期日帶咗兩個仔出街而家講緊
We are Innocent citizens, passengers in the subway
on the way HOME!!!

林鄭理都冇理過佢地

D 英文好過5:0

We don't trust the gov right now
we are so angry
when the girls asked for help
a lot of people decided to go out to see what happened there
when we arrived there
more than hundereds, more than hundreds white uniforms gangsters terriorts attacking the kids~!~!

光復香港 時代革命

仲可以有人留言話係林卓廷帶人去搞事，cls

我唔敢睇

727光復元朗 728平反上環

The old men terrorists, what they said,
I am sorry,
I speak in chinese
你啲年青人以後唔好入元朗，見一鑊打一鑊！！

We were just passenger!!!

冇人留意緊?!

好波, 5毛 唔識聽英文

好激動條友

橙色衫先生直接用英文講, youtube live班大陸狗聽唔明

20 mins live and death哲學咁

I am asking for global help to Hong Kong people
WE DONT TURST HK GOV RIGHT NOW
I talk to the Chinese gov right now:
your people in HK is telling lies days after days, minutes after minutes
I m asking help from other people in the world, right now
This is an Terrorist Attack !!

push

有文有路, 好清晰既思路

爸爸

嬲撚到

用英文講做得好

第一個後生仔講個畫面好絕望

立定遺囑..........

入面好多三毛

橙色衫

你老母

pish

佢真係衝入黎我都無計架喇，葉問上身同佢打

Pish

P牌

睇到勁心up

得14歲就要經歷呢啲野

十四歲都明辨是非
班藍絲死撚左佢啦

仲要繼續住元朗

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

死番上中國啦你

告香港警察失職

超級爸爸

爸爸好波

橙衫叔叔好撚型

遺囑都寫埋

痴線

爸爸真係好撚勁

爸爸中氣十足 講左好多人心聲 好波

727

blocked

依家唔方便睇...等文字...

要問前任嗰幾屈一哥

block我做乜鳩？

頭先爸爸講到尾, 林卓廷好似想禁停爸爸, 佢好激動

推爆佢

成班五毛狗推哂中國微博post
都痴撚線

好心up

幫手推

14歲.. 唉.

幾個受訪者都講得好清晰

老豆好勁
呀仔14歲講野淡淡定又好勁

講事實, 個個都知, 無乜好討論

用手機睇緊又點轉過嚟留言

加上佢又成日講啲未fact check 網上流傳既野

屌, 呢個英文記者做乜9

個英文記者問你覺得著黑衫打你係咪reasonable呀? 佢話no
又問: 點解唔reasonable?
痴撚線架

仲開始講廿年前

林議員提問：
點樣俾信心市民公警隊會公正獨立調查案件
點解無警員制止兇徒暴行
點解完事後持鐡通木棍兇徒可以同警員拍晒膞頭言談甚歡
八鄉警區指揮官李先生仲可以話大家心領心照
而家係警察要調查拘捕暴徒定同佢哋夾埋一齊容許佢哋暴打市問
市民心裏有好大問號，點解可以容許長時間大規模襲擊而無任何行動
只要幾十警年加警犬，我睇唔到點樣控制唔到場面
如果少警察是否就不能企在市民面前保護市民
佢哋有警棍，槍，胡椒噴霧
佢哋有無嘗試過？無喎，係調頭走，呢個係乜野警察！

三十年前比黑社會恐嚇都拎埋出嚟講
Over左

林卓廷呢鋪ok冇柒
「我當時講 你唔好走呀 警察黎緊呀 喂 我真係以為警察黎緊架」

我打左你警察都未到呀

其實講警察黎拉你有咩問題

林卓廷屌得好

dllm 我就係當時幫手拉條消防喉出黎既當時人，d仆街建制藍絲老屈都要有個譜啦

冇
啲弱智藍絲搵野賴下

屌, 人地話唔出樣, 個cam man仲zoom遠

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

聽到好心UP

屌你老母牛屎佬

聽到個心好嗡呀屌

個女仔好慘

應該係諗番都嬲到爆

睇撚到喊

聽到我都喊埋

自發包住黑衫

完全感覺到個種無助

仆你個街狗鐵真係幫兇黎

果種無助 同中信催淚彈有得比.

有班撚樣仲叫人唔好入元朗 點對得住佢地

根本就知情 唔係點解會果卡冇開門 又叫人落車 車長又回應

update(7.24 12:05)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

(721)(21:59)警方驅天橋上無預警下向人群開槍(獨立媒體)

香港已經進入無政府狀態

琴日有個PO話佢地係控制室睇住, PO主想幫人但其他人話幫唔到唔好

喊到仆街

中共政權既禍害

睇到個心好痛
又喊左

見到呢班傷者有咩理由唔出黎？

點解 講真 點解 我成個腦都係點解

一邊屙緊屎一邊睇到喊出黎

狗鐵 正仆街

忍唔住喊左

淨係聽都起晒雞皮

我睇到好心UP, 唔想再睇落去..

屌 聽到係公司喊左出黎

屌你老母一定要成功 唔係日後依種事就變日常

香港警察 猶如垃圾

佢到依家都未平靜到 好無助

暫時決定727為超級和理非遊行 以繼續爭取民心 每人自備黑衫防具 大量宣傳海報同memo紙全面上場 務求令元朗區內遍地開花

如果你有更多建議（戰略/路線/文宣）入尼一齊傾下

[727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民]

人神共憤
黑警死全家

食屎啦幫唔到 唔識叫人唔好打既
乜都唔做只係容許佢地既行為
港鐵0066食屎啦車長食屎啦

佢會唔會已經有PTSD

唔出奇

車長正仆街

似乎已經有

個女仔話白衫上狗鐵走

麻煩各位剪片廣傳

點撚樣呀犬儒

成個地鐵咁多人打 我住荃灣都睇到啦 你話係架車到睇唔到?
Iron man 遙控地鐵呀?
地鐵要車長有咩用?

推！

神早BLOCK左, 咪理佢

佢身為立法會議員, 佢制止暴民, 仲要話差人黎緊叫佢唔好走, 有咩問題?? 超市比人偷野果時, D 經理都係咁講啦

仆街, 我幻想如果當時同條女係果架車
真係唔撚知點算

女仔心理創傷好大

一路聽一路喊 好心up

屌你個D真係泯滅人性
完全唔係人類黎

佢咪講左.
佢話去緊元朗+10:22已經通知左PPRB.
佢話佢覺得有警犬到係好正常wor.

聽許小姐講番當時經歷，男人老狗都忍唔住聽到喊

根本即場唔捉人就點都講唔通

應該交比警方處理, 實際上都唔知交比邊個處理

呢個係事實.

唔比時間大佬離港點得呀

無人睇？

過兩日先執幾件細嘅拉

林卓廷平時講野ON9一件事
但係呢句「有常識呀都知XYZ」真係好撚應

點解唔捉埋何妖黎

條友727仲敢唔敢去

「呢十幾年來，我哋學得最多嘅係陰謀論，而我哋失去最多嘅係信任。」

點解仲要同狗鐵傾點賠？

肅清元朗 刻不容緩

推 727 再集結

立場姐姐俾人打到bon bon 聲

D 記者都無野好問

希望可以cap哂暴徒樣同片，send俾各國入境署，話佢哋曾經喺香港發動恐怖襲擊，等佢哋全家上下以後都冇得出國旅行。

睇緊港台32 live
市民 講到泣不成聲
議員 直指香港警察默許縱容包庇白衫黑社會暴力屠城

推翻上頂

頭先最尾完左場林卓廷話:
原本港台叫佢同何妖上去,不過佢唔想聽何妖把聲

有人問:何妖屈佢帶人入去
林卓廷話:只係得自己個3個人,如果帶一車人入去就唔會比人打到咁

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

睇緊

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

何君堯

Preview 圖，林生個樣咁似何孝子既

好勇敢 企出來

澳洲昆士蘭大學 俾班大陸人掃我地香港連儂牆

藍絲覺得擺警察上檯好挑釁

田推

好sad

連登不嬲少人

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

希望所有傷者早日康復
一定追究到底

全民頭盔月

元朗恐襲：中聯辦+政府+建制+黑社會

1. 中聯辦新界工作部部長李薊貽7月11日在鄉事會就職典禮發言煽動

2. 建制派7月20日集會上經濟日報副社長石鏡泉發言煽動

3. 建制派議員何君堯與兇徒握手

4. 建制派議員王威信開閘助行兇

5. 兇徒旅遊巴為政府租用

6. 八鄉指揮官李漢民感謝兇徒

7. 警察故意失蹤

8. 港鐵故意開門

直播全程5毛多撚到呢

班元朗牛屎佬惡唔係冇道理

困獸打完你班人成個鐘

你地仲同佢地和理非

俾我係班牛屎佬都笑鳩你地

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推啦好冇
唔好再推何君妖
成板都係 好煩

推呀, 快聽,
第一身最真實

推！！！

Push!!!!